其實習近平同志真係好有政治智慧

佢由低打到成個江山返黎
當中少不免權鬥勾心鬥角
如今帝位穩如泰山
佢要做嘅事就係名流千古
所以佢決定要一反過去嘅做法
倒行逆施，以共產主義挾持成個黨嘅成員、既得利益者去消滅共產黨
因為佢知道如果一開始直接取消共產黨必定會引發黨內黨外嘅反對甚至被打成右派、走資派
所以佢處心積慮
研究左習近平新時代社會主義外交思想
利用戰狼外交引致全球反共
最後目的顯而易見
就是反共

所以佢根本就係手足
真正充分發揮「打著紅旗反紅旗」嘅策略
明顯距離成功不遠矣